用下腦喇屌你老母，磚陣整爆左一架水炮車一架銳武呀！

有磚車, 豬籠車都難駛入黎喇，咁點樣有速龍衝黎咬你呀？ 除左水炮車之外，有無野值得你驚到要向後跑呀？ 就係因為獲獲都走難咁撚款，所以先會慌到俾磚kick親

你唔整磚陣咪成部旅遊車衝過黎囉

有得維修仲講乜春啫

唔好推根本推唔入.放釘等佢推

就快連磚都無

帶大鐵鎚爆地+ 保身

其實理工嘅手足喺訪問入面都講左最重要嘅問題，佢哋見到我地和理非仍然咁細膽感到絕望雖然佢地知道好多人想營救，不過開花程度真係唔夠大，和理非唔可以只係再出嚟鳩企

呢d死物黎咋

呢幾日輸到貼地，咪係到打飛機啦

太淆底係最大問題
有班唔敢上前線 但至少出左黎
但仲有一大班連出都唔敢出
睇住post又話心痛擔心 但就係唔出

冇磚輸更甘

啲死物可以打到你殘呀

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

對家0損傷
手足死傷過千
仲留戀陣地戰

今次總算搵到方法整虧佢地d車

唯有咁睇

啲磚唔一直向前掟導致既問題

尋面一放tg後面就已經跑..... 過左5個月都係咁 我隔離個OL 淨口罩著裙，企得仲前過曬班和理非

有撚寫陣地戰

磚陣應該用黎推前防線

on撚鳩
冇磚陣你同班速龍鬥快跑呀?

推

死物? 你爆得晒佢地d車，佢行番狗屋？

少一架落車，少一隊移動力

係心態問題

算喇，都講撚左幾個月

唔好屌！ 同意磚陣真係有效！

無計，搵唔到機會燒到佢變爛鐵

啲車當日出唔番嚟已經夠做

直接搵架小巴衝埋黎撞死你咪得

磚陣唔可以喺y前線後面，變相局限前線推進
磚陣一定安擺，但唔可以鳩擺

手足 我知你係恨鐵不成鋼
唔係個個手足都完美
互屌完唔緊要 但要團結
我地唔可以放棄呀

食屎啦，自己威撚完爽撚完就想人送頭救，無後果無受傷出返黎？試走左4次，食多兩彈跑多兩步都唔敢咁邊個細膽呀

下次磚只放前唔阻退路就得

呢個真

無磚路 死得重多人

所以真係要全民豬咀
射tg和理非都可以唔使咁怯冷靜咁退
勇武因為多咗和理非戴豬咀所以有穩定物資供應仲有嘅係大家都可以吸少啲二噁英落肚
和理非勇武每人都應有一個豬咀

磚陣要keep住移動
放死一個位kick死隊友未卡到車

唔係唔擺 係一路前進要一路將d磚陣向前移

問題係我地推進緊
唔係陣地呀 點整呀

你落撚過場未呀
仲屌人鳩企
收撚皮

無磚d狗車直衝到你隔離落車捉你啦
係米無比狗咬過
唯有自己跑得小心d +訓練自己靈敏d
磚陣真心有用 水炮車裝甲車都好難過

最大敵人唔係狗, 係恐懼

唔明點解今時今日有gear有遮嘅可以仲一開槍就走
仲話要救人

根本磚陣係放完撒或者用嚟塞路，你放完磚行去磚前究竟想點

你自己睇K11 Mesa同碼頭嗰堆比百週年柒咸道嗰邊差幾遠，係真係好多人鳩企㩒電話

利申：發夢見到，無落過場

PUsh

喂 你唔撚驚就企最前 拎兩個石油氣罐衝埋去啦

前線見到和理非一窩蜂走都會怯
只要全部和理非都戴豬咀唔驚tg就唔會恐懼
咁人鏈物資就可以keep住穩定供應
根本就應該全民豬嘴
一嚟唔使見tg就跑走
二嚟防二噁英

屌啦 尋晚水炮步槍都唔撚退 你來分化?

唔帶裝 = 無裝咪企咁撚前 阻住曬 要救埋你
帶裝 = 好心咪撚成班偽勇武full gear cosplay 企後面 我隔離個手足得個surgical mask ...

推 agree 因為啲人無警覺性堆埋一堆

再換再爆

呢個問題係包圍前已經一直存在，請問手足咩前提下去死守？佢地想法戰術上完全講唔通
和理非就算變勇武開花都係一班lv1雜牌軍，擾亂到已經叻仔，仲想佢地開到路比手足走？

如果手足係因為和理非無變成勇武而絕望，係戇鳩

連登唔知幾多人講左幾多次，入得去poly死守9成唔會全身而退

仲未計頭幾日比人搞到灰撚左ge勇武

最後屌爆你最後果句，現有手足開花已經盡哂力，成個佐敦剷平哂仲想點，你一人一把AK米幫你開路囉

黎明來到 要光復這香港 同行兒女為正義 時代革命

眼見多數人行行企企, 其實大家行多一步, 戴個口罩手套你已經可以係勇武

就算齊裝
都係有一大堆人見狗即閃
甚至聽到人話有狗黎緊就走定先
呢樣搞唔掂真係唔洗諗, 佢地一走, 就算有人留, 士氣都打擊左先

其實係有班黎企 磨爛蓆 有狗就走難咁款

水炮個前輪比佢夾硬開車拗到淆晒都無事...?

所以咪要一開頭先消耗對方再諗推進，太急於進攻就唔係太好，除非我方既人真係夠勇可以舉盾前衝，D警其實都係用同一個策略，等你地D雞尾酒飲得咁上下，佢地咪推進同夾擊。

我無分化，我係陳述記者訪問內容

我上一個留言已經講過係喺碼頭同K11 Mesa㩒電話嗰班，屌乜

會維修㗎嘛

我覺得勇武係心態 帶裝係責任

每次有tg射到後排，後排無裝就亂哂咁走，得番前線頂。

所以要全民豬嘴同眼罩如果再打陣地得話。

唔聽人勸 自己爽完做英雄守城
頼野就叫人救仲累死人
仲牙斬斬話人唔夠勇

呢d應該揮淚斬馬謖

切記：不完美 不分化 會改進 不放棄

手足危險我地會去救 係因為我地視每個手足都係家人 即使有生命危險依然會營救手足 因為手足係家人

請認清浪漫主義不現實 武力不及極權政府 道德感召效果不佳 經濟攬炒先係最有效既方法 黃色經濟圈必須擴大

手足唔係個個完美 會犯錯會失誤 但唔係我地放棄既原因 手足少一個都嫌多 AI模型必須改進 唔可以一招用到老 見招拆招

任何崗位都有佢既職責 每個行動都會互相影響手足 必須謹慎處理每一條信息 我地冇大台 防人之心不可無 請謹慎判斷消息來源

最後 我愛手足 黑警mon post狗死全家

咁多人， tk死人都未中狗啦

有磚陣真係唔洗跑
睇實啲小路好過
我地係前線警嫂出水都未撚驚
你地驚啲濕鳩tg

就係依d死物令到香港人唔夠佢地打

唔係比釘整爆架咩？

Laser射一次眼就隻隻狗戴防laser眼罩
割一次頸就隻隻狗戴護頸

今次爆呔你覺得狗唔會再轉用更耐用嘅呔？

點解d死差佬次次出黎拆磚呀，因為磚好撚有用

最失敗係點解路障會係人後面
呢樣野一個月前已經解決左 尋日又重蹈覆轍
救人心切 無諗過自己做法啱唔啱

咁射箭個黑警都醫得番啦

done

唔會話你錯，今次係血淋淋嘅教訓，所以更加要諗港大嘅手足可以點算

跑撚到走難咁，屌
仲要因為嫌磚陣阻住走難，叫人唔好放，cls

爆左胎唔火魔佢，咪有得維修囉

你試下揸架車出黎，俾十幾樣火魔燒下
睇下維修好定買過架好

唔需要勞氣 好撚多五毛出嚟分化 唔需要怪責邊個 睇微博明報風向再加老鼠曾就知 今仗目的為分化同嚇怕大家

起底喇我屌你老母 咁多人俾人帶到

BLOCKED

SHOW BLOCKED USER

起乜底，我陳述內容，自己睇今朝立場啲訪問啦，又唔撚係9up，剩係識屌屌屌扑扑扑，你自己block撚飽佢

好撚多人吹風唔整磚陣
痴撚線

係你班友on9又細膽, 連企位諗住點走位點攻都唔知先搞到咁閪樣

班懞閪清撚完磚部水炮車就長驅直進

日日係到帶風向話唔好set磚陣，cls

淆撚過閪咁出黎party兩個鐘，少少事嚇撚到剩係識得走，屌你喇。

如果碧街個陣有磚陣係路中間，個小巴有無可能衝得咁順利呀？